琴日俾女朋友睇Party with TL個MV, 之後佢唔睬我

我應該點氹返佢？

同tl肚交過

然後我又真係好唔爭氣搵咗嚟睇

冇㗎啦你女朋友很肯定會同你分手

佢係咩受左刺激